大腸有事，希望巴打可以幫幫手

前日開始一直大便後都仲有便意
其中一次去完大便後抹屎眼有血，但冇屙血
，唉唔知係唔係大腸癌，自己聽日睇左醫生先
完全唔知點搞好，唉

我都一樣 持續左三個幾月了

應該係腸胃唔好，我有一排都係濕熱又屎硬，成日整損菊花，柯完又好似仲有咁

戒一排凍飲濕熱野就ok

巴打係唔係去完大便後都仲想去？

痴線一係內痔
去照下腸啦

咁又冇，係順既，但去完又去一日去4次大便

內痔會係咁有便意？

我google 過都咁講
有次去浴缸沖 好似大量出血咁
不過屎同血係分開出如果mix 埋好似就係cancer

個名明㗎啦

琴晚男朋友太大力了
搞到屎眼流血

見到鮮紅色血多數係痔瘡
如果腸cancer 係屙黑屎，因為D 血混埋入屎度

真係驚去照下腸鏡囉，幾千蚊買個安心

我每隔幾個月都會有1至2日大便出血 成個馬桶紅色 抆屎見到D血有少少啫喱質地

巴打最後點